有無人記得”波？我地無嫁”原圖

我記得原本係

靚仔？香港無嫁

但搵極都搵唔到

我想睇高登icon版

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

This?

後面個鬼佬𢱑晒頭

有無啲前朝巴打睇過？？？

原版我記得係講"波"喎

原來真係講香港冇靚仔

抵死 依種賤女人要比教訓佢
張圖起碼要玩十年以前

有冇呢幾條女近況
食唔食到洋腸

無人會留意豬西如何

以佢地既尊容緊係遇唔到靚仔口廿